【香港臨時議會】今日正式成立！！

致 咁多位香港兒女

香港共產黨政府同埋香港克警不停打擊我地，我地仍然屹立不倒，憑著獅子山嘅精神挨到宜家，相信每一位手足都深有感受。

廣東話，繁體中文，係我地每一代香港人都想傳承落去嘅文化，無論係你嘅政見係點，相信你都係一個可以勇敢講得出：港式粵語係你母語嘅香港人。

港人治港，高度自治，呢句記錄係基本法裡面嘅句子竟然被顛覆為自治就唔係一國兩制。違反中英聯合聲明，基本法嘅係邊個，心知肚明。

香港，一早已經失去三權分立嘅互相制衡，行政濫暴，司法不公，立法不力，點解我地仲係呢個框架裡面存有希望？

我地今日已經公佈咗香港民憲草案，拋磚引玉，並且將會成立香港臨時議會，提供一個極之開放嘅平台比大家發聲。我地只係一條運作團隊，唔係大台，唔會代表你發聲，我地只係負責提供一張白紙，上面寫咩、點寫，任君決定。

如果手足覺得呢個運作團隊就係大台，想推翻，咁個陣就係我地消失嘅時候，我地絕對接受一切意見同埋批評，更加唔會態度照舊。

我地會盡快公開唔同嘅平台，包括網絡同埋實體。
Channel：
Website：

完全實行香港高度自治，咁先係屬於香港人嘅議會。

特別鳴謝工聯會陸頌雄提供行動綱領。

推

support

係時候有呢d建設性準備

Push

幫你推

WA

support!!! 一定要做！！！

最後果句係咩料？

工聯會？wtf

工聯會個張圖有冇人可以repost 睇下我地離目標有幾近

高咩度自治呀屌你

完全自治呀

工聯會陸頌雄

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

完全係革命路線圖

不如經民間記者會出新聞稿？嗱嗱聲搞大佢

如果你細心留意 今晚speaker

謝

要有政權

辛灝年都話臨時議會係正路

我支持及承認香港臨議會可代表本人。

先有議會，再有政權

係國會先啱

認得 但係最好有份正式新聞稿 咁傳媒拎到都易啲報出嚟 等聽朝有更多無上連登嘅人見到

會唔會太pro

孫中山二世

唔可以咁急進
未有完全普選不能稱為國會

有冇聲明聽日可以讀？

push

大家subscribe左先
要用人數支持

大力推！其實點解唔等多陣十一推黎賀一賀佢
有無咩可以幫到手？

鋼鐵雄心：香港

推
推
推

大家同我推爆佢

推
聽日會讀出聲言嗎

做得好

支持

我推

多謝工聯會！

暴動始祖係唔同啲

有網站重要
🎂

agger 要有legitimacy

辛灝年

btw +1 支持及承認

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

101

Support

推 十分期待

港人治港

好主意嚟但係後半離地到笑咗出聲

推啊

推！
和理非立即研究議會產生辦法、議事規則！

推堅料post

推！兄弟爬山

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推，支持

推住先

呢個係咪同全民議政會唔同？

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

聽日要搵人喺媒體面前中英文讀出嚟

Pushhhh

我覺得方向正確，有埋路線圖，無得輸

0成就就開始立大台？
我唔係分化大家 但係點先可以做到服眾 其他人唔會各自立大台
依家茂茂然立個大台出黎 唔知係想點

光復香港

，

呢個p牌仔開親post全部fake news
知咩事啦
blocked

有冇 Twitter？

又搞大台？

支持！

正啊喂

條條大路通羅馬，覺得邊條得！ 就行邊條！ 遍地開花！

高度自治的法治城邦

感謝工聯會充當大台提供路線

撞

721 811 831 新屋嶺

最強軍師陸生

明白哂

工聯會頭五個基本全世界都有㗎啦
美國自己國內都有
仲有其實美國直接係二戰後打柒支那咪得囉
藍絲真係弱智

工聯會

幫推

推！

聽日六區一齊宣讀誓言，正式成立臨時議會，點睇

講左咁耐終於見到！

Must do

其實可以照抄美國constitution就得

Upvote

push！！！

推到民間記者會做嘢！！！

推到聽日有人讀

衝

可否加人民可petition to pardon, 而議會不能反駁 :

和警察出動清場必須由人民petition授權？

跟呀！

願榮光歸香港

好撚清晰 睇得好遠

跟住做就贏

推呀

五大訴求 缺一不可

劇本

光復香港 時代革命

最尾個句

P牌全力一推！

香港自治

我支持及承認香港臨議會可代表本人。

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

大台係工聯會

tui

首先成立一支軍隊先

天滅中共！！

等咗好耐

time for twitter

推！！！！！！！！！！！！

係正體中文或者正體漢字
唔係咩繁體

Lm

繼續上 全力上

支持
等咗三個月終於等到

[和理非新戰線]啱啱收到房委會嘅信，大家幫手舉報濫用公屋

pish

推推推推！
等左好耐啦！！！

Finally

加油！支持

g持！！

正體中文

受工賊會陸頌雄啟發

推 入tg

堅犀利，支持！

推爆呀

Support la diu

支持！多謝你哋

點樣可以提高認受性？公眾嘅關注度？
如果唔係做咗等於無做

tui!!

香港獨立之後係痴左線既離地
同世界大戰差唔多了

無撚錯
係正體。
唔係中國化繁為簡
係支那棄正取殘

反對大台 BTW 沉底啦

支持
但係......工聯會？！？

陸仔呢個大台終於可以現身了

唔做都唔得

有無咩打算要點樣將佢走進民間?
十一宣言?街站?傳單?
有既要幫拖既要叫人記得 出聲

Pish

十一革命 撥亂反正

00

推到港共政府收皮

Tui !!!!

Draft Civil Charter of Hong Kong

有議會仲唔係大台？
邊個做議員，一做即死。。。

咪玩喇！！

幫手推下

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

工聯會果然係香港革命始祖！

Push 正式成立

721 831 101

發生咩事...點解主線咁少人理...

香港(完全)自治

推啦，呢個係重要嘅第一步吖

希望有生之年見到

應該行直接民主

香港返唔到轉頭lu

S

都無行過，何來返轉頭？？

Tui

民主之路未行 但殖民地行左好耐

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

終於
推呀

議會已經出現
五大訴求可以係議會入面表決

Push

係時候要成立臨時議會，話俾其他人知港共政權要失去市民認受性

佩服

據說灣仔駱克道有狗迫寶寶跳樓，要fact check

手足有冇咩要幫手
利申支持臨時立會/議會, 可以起底睇返我既post

我就係要呢啲.gif

勁嘢！推咗先！

搵外國傳媒報道

幾時成立香港最大工會
我第一個入會

你屈我哋港獨呀嘛
好
我就要港獨

支持！
頂撚住呀！手足

香港獨立

logo靚

唔好再高度自治啦，港人自治，香港獨立

全力支持

support!!!!!

撐!!!

一定要推反港共 否則只會有更多手足死

推爆

黎明來到

You have my full support

工聯會 ??? 唔係化

祝成功

工聯會班最強勇武會唔會出山 ?

方向岩了，搵地址，再攪下外交

十扑
下步成立自衛隊

係呀 同意呀 我怕一陣比工聯會騎劫埋 唔騎劫 人地都以為我地支持工聯會呀 立場有低足

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

我就支持暴動先驅開班授徒 個個都做大紫荊勳賢

屌 工聯會咪又係親共

終於有 講咗幾個月

係英文啊

更正，係正體中文

Noise唔夠大
明明應該係全城關注嘅焦點

美國會幫我地獨立

身邊識個人做狗
佢地話今日到10月2有個三日兩夜行動
詳情唔知
大家萬事小心

9月30日：尊敬的战友们好：文贵与班农先生中国时间10月1日上午8点⋯纽约9月30日下午8点……连线北京天安门现场及各地战友，香港抗议现场、解读即时国际重大事件，揭露中共疯狂的十一国庆真相及目的！ 切记不要搞错时间： 美东时间9月30日晚8点（中国大陆时间10月1日早8点）开始，连续直播12个小时！敬请战友们关注郭媒体直播，避免您的直播频道被关闭请不要转播！！！

推爆佢

希望唔係得個講

10.1

強

推上去

Washington & John Adams reincarnate in HK

正經post tui!!!!!!!

推！！

又話推爆？Twitter外國戰線拍晒烏蠅啊！
仲唔幫手推

pushhhhh

終於有地方俾大家發表意見，一齊去改善呢個香港！

推爆佢

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

支持
721 831

Push again

全民制憲

用返港共政府，黑警以及正體中文，
呢啲字眼好啲，先拎個話語權

揀錯圖

立即普選 否則攬炒

方向正確，推左先

法國大革命都有依樣野

up

g 持

push support

push
重要post

有冇咩文書上嘅野可以幫到手？

p

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

武運亨昌早d休息

但係點樣同立法會嘅議員協調？

哈哈哈笑左

冇睇過後半
一路直必以為真路線圖

支持，要有出路，就唔可以比現有框架完全控制住

支持呀屌!!!!

我一路都係想要背景入嘅 獅子山線條 幼變粗 嘅設計！

推推推

Go

等左好耐

做左都冇人知

Psih

特別鳴謝工聯會陸頌雄提供行動綱領。

大台係吳克儉教育局長呀
局長佢支持香港獨立聯盟
我地都係多得局長教誨

9月30日宣佈成立的這個 香港臨時議會
好正!加油!

不如召集IT狗寫個正式網頁

邊個係議長? 成員點產生幾時產生? 經費點嚟? 得個殼自 high 有用?
第一號議案成立民兵隊 pls

推，做，支持

要解散警隊!

係! 要解散警隊!

要求香港臨時議會立即處理五大訴求!

大大力推呀

加油

工聯會陸頌雄????

1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被打中

開咗真槍
要有槍權

議會幾時會議？

推
臨議會請出公投，譴責開槍事件

有冇second amendment全民帶刀？

香港臨時議會必須立即召集民意，為荃灣槍擊事件馬上舉行公投表態，增加議會之認受性。

推 全民議政

我好期待呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

特別鳴謝工聯會陸頌雄提供行動綱領

佢提議反蒙面法架喎!

係咪有直接民主(direct democracy)
除咗普選公僕
凡要事皆可電子公投？

理想嘅民主係咪咁？仲有乜嘢訴求？

光復香港時代革命

繼續推

推 要搞大去

幫手推

我想問岩岩10月1有無鄭重再對外講一次？

幾時做野

H

推
呢樣野一定要搞
街頭戰代價太大

特別鳴謝工聯會陸頌雄提供行動綱領。？？

【論述】唔係五大訴求 只有一大主張

自治啊 dllm

P can’t ish

勇武行動綱領

急要人幫推